【慳番手指力留番3毫子】垃圾洗白po唔好po由佢沉底!!!!!

覆佢同佢嘈做乜鳩，推到d po上晒黎

推

自膠打錯野應該係唔好覆由佢沉底

push